屋企人自殺 好辛苦

加油！ 要照顧其他屋企人！

劍仔加油

上黎連登一定會見到跳得好呢d留言
quit一排啦

巴打加油... 呢段時間一定唔易行，記得搵朋友傾下計，唔好自己屈住

ching唔好收埋
要同人傾下

贐明會有做啲哀傷輔導
有需要就打去問下啦

上黎呻下啦 大把巴打陪你走過

加油..

死左，佢個靈魂會不斷受苦，你要做d野超渡佢

加油

加油！

我代表魚台全人support you。。。

感同身受，一時難以接受。

咪撚咁迷信啦

有咩想講儘管講出嚟 大家都好願意聽
希望你振作

我唔會叫你唔好諗
因為係冇可能嘅事
或者介唔介意講多啲？
佢係你邊個嚟㗎

ching唔使自責
大家都明白冇人想發生

悲劇
無人想發生嘅
無人有做錯

繼續存在係你回憶中

加油唔好收收埋埋

巴打加油啊

你應該諗屋企人都辛苦左好耐先選擇依條路 絕對唔容易 當係比佢自己既解脫啦 佢都唔想你咁 唔好咁自責

拎出黎同屋企人/朋友傾 無人傾就搵機構/社工
唔好自己一個收收埋埋 加油

劍哥輝停!

呀劍加油..

pm傾下

多啲搵身邊嘅人陪下
夜晚盡量早啲瞓 唔好畀自己諗太多嘢

唔好放棄自己 加油

如果有需要搵人傾下可以分享出嚟
相信除咗我都仲有好多巴打願意同你傾

介唔介意問下係因咩事

巴打保重

凳你難過 ，你要堅強呀～
發現自己一個靜落黎頂唔順 ，要搵朋友傾呀！
樓豬你要學識照顧自己～

上黎愚台開多D膠po可以幫到樓主

唔好以為係男人就要將所有野硬食
約班信得過嘅兄弟發洩下
多啲依賴佢哋

加油 ⋯

我都有屋企人係自我了結
其實佢都辛苦左好多年
情緒病對佢黎講真係好痛苦 走左真係解脫
Bro 節哀

加油。。。
有咩喺到講出嚟會好好多

Stay strong bro..

加油呀

佢想死先會死
你冇資格唔俾佢死

時間會沖淡一切，舊年年尾都有個中學朋友自殺走咗。
成村人都Down咗好耐

佢想自殺你係唔會知到 唔洗自責
不過佢死左都唔會想見到你地咁傷心
但係佢一定唔會想你地咁傷心
原諒佢自私咁自己先走
知唔知佢仲有咩心願？

連登有愛，巴打加油
黎段時間好難捱
意義上佢無真正離開過你
好好照顧自己同屋企人
保重